報告: TVB日任, 有商戶唔想自己個名出現喺roller

報告: TVB日任, 有商戶唔想自己個名出現喺roller

唔好問我點知

咁點解仲要俾支CCTVB

你點知的

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

我估我明你UP MUD9

可能係以前簽落, 或者係個PACKAGE包左
依家老縮

另外聽講有D藝員都老縮唔想簽CCTVB, 驚以後搵唔9到食

啊...想講俾錢...HAHA 手殘...SOR

但其實所謂嘅以前簽落/package都係指1/1/2020之後簽？如果係嘅話我只可以講

扺死

p牌自推

出得roller唔會係細客